22歲既你做緊咩？

返工爽唔爽？？

日日都做狗比人chur

巴打返咩工？

工程狗
日日都比人追野
又要check好多圖
根本都做唔撚完

關你咩事啊屌你老母

失業廢青

唔怕

咁你又回

22姐，怕咩阿

做愛

讀master加返工

入左海事處 做成世

讀緊u 做緊intern 就黎出黎乞食

咩職位

派帽高手

百佳

唔悶咩 ？

grad左迷失緊

22既我做補習社文員

想入嚟打段文，但先發覺原來我係23歲

返住工讀degree
啱啱入學好唔慣

講黎聽下

由設計狗轉左工程狗
半工讀
難過 無男朋友

工程都冇仔？
大把人狗衝啦

我太似男人

入嚟發現自己已經23歲

失業搵唔到工

一至六 08:00-18:00 ? 工程

Site office做野？
男仔性格都多仔鐘意架
夠爽直

對啊 但我喜歡未結婚 高大 既叔叔 好難搵
都係做好自己先再打算

番工淨係用把口

兼職 搵緊全職

消防處，一世了

見習工程師

請善用起底功能

啱啱grad 做左半年part time, 搵唔到想做果行full time

邊行？

上年grad左 做左一年野 感覺好似冇左幾年野咁

幾時到你呀

正職炒期權，副職留工

做緊垃圾工程狗
遞左信
努力搵緊工

做MNC但低級職員

大公司office entry level
做埋晒d routine野
黎緊年尾開始下定決心考正苦